冬天出城返九半堂最難捱

又到左全年最唔願起身返學既季節
住新界西既我一諗起第二朝為左果堂濕9九半就
七點就要離開暖如胚胎既床起身刷牙洗面
由搭開始逼
逼完輕鐵就逼西鐵仲要冇位坐
辛苦去到南昌人人著厚褸都可以J貼J咁過海
又唔見有靚女學生長腿OL係我附近
好啦返到去學校已經冇左一半精神
點知發現只係09：30AM
只係09：30AM
只係09：30AM咋！！！！！！！！！！！！

仲有回程................
所以唔怪得我地返工返學都仲咁眼訓

收皮啦咁叫辛苦？我四點半已經要岀門口返學啦